瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

買羊

啱啱都係咁諗緊

一鳩樣，所以未訓

一諗到呢個月要返成5個星期仲要沒假就想死

邊有得訓